2位姓周既歌手都好快出黎發聲

腎仔

大家唔好再笑佢地唱歌難聽啦